［An］有冇鬧鐘App係識自己Skip公眾假期？

試咗新鬧鐘
唔知點解唔識響

每日都賭佢會唔會響

以前試過幾次用依啲第三方app
結果個App都係會死咗然後搞到唔識響
之後就冇再用過第三方App

咁除咗手動OFF之外仲有咩方法

我依家都淨係會手動off, 因為我部機個系統鬧鐘冇依個功能
我諗最好就係買嗰啲系統鬧鐘就已經有依個個能嗰啲牌子

假期早起
然後發現唔洗返工再返訓果下先係最舒服

起身換衫出門口返到公司先至發覺放假..

推

ching用完work ng work? 我驚佢唔響

轉iPhone吧，iPhone可以